抗疫和抗共會過去的，撐過去，自己和身邊人不要死就是了！ 相比於3年8個月的日子，我們今日算什麼？

前輩經歷的44個月，天天都面對隨時的死亡。
我們今天面對的，算什麼？
做你該做的事，撐過去，也幫身邊人撐過去。
活著。講完！

啱